和楽器バンド 討論區(2) - We are Wagakki Band

主要由尺八、二十五弦箏、輕津三味線、和太鼓，四種和樂器，加上結他、Bass、西洋鼓，三種西洋樂器，並加上擁有詩吟教師身分的主音(鈴華 ゆう子)所組成。

官方網站：

官方FaceBook：

官方Twitter：

官方Instagram：

Vocal：鈴華ゆう子

三歲開始學鋼琴，五歲開始吟詩學舞劍舞。畢業於東京音樂大學鋼琴系。
現在以吟詩師傅、作曲家、鋼琴演奏家等身分活躍中。
2011年12月，獲得日本哥倫比亞全國詩詞朗誦大賽第一名。現在擔任和風團體「華風月」的主唱及鋼琴演奏。

Twitter：

津輕三味線：蜷川べに

出生於京都，四歲時開始學習大阪流派的民謠。
曾獲得日本民謠青少年大會冠軍， 產經民謠大獎冠軍，內閣官房長官獎。
本莊追分全國大會冠軍，文部科學大臣獎。
15歲時因喉嚨受創後，而轉向致力於津輕三味線。
為追求和樂器的可能性，開始在東京活動。

Twitter：

二十五絃箏：いぶくろ聖志

出生於東京。高中時代除了日本文化廳派遣至中國演，也在越南、伊朗、卡達、科威特、南韓等八個國家演出過。
聖志的表演曾於日本國內眾多媒體上報導過，也在全音樂譜出版社出版過編曲集。
為了開創古箏的可能性，不侷限於日本樂器，也積極與西洋樂器合作。

Twitter：

尺八：神永大輔

出身於福島縣磐城市。18歲開始學習尺八，成為都山流派的尺八師傅，名號「耀山」。
至今為止，從到世界數十個國家演奏的經驗，並在美國德州的大型演奏廳SXSW，
法國巴黎舉辦的日本文化展Japan Expo等表演過。參予過多數海內外的大型公演。
喜愛遊戲音樂的他，曾與知名作曲家攜手打造「Playing Works」系列的曲子，傳達尺八的魅力。
大輔在東京開了一間尺八音樂教室，並在多個大學與學院裡當講師。
在故鄉福島縣磐城市，透過磐城藝術文化交流館所舉辦的活動，登記為Aliso音樂人，在各個中小學演奏給年輕人聽。

Twitter：

Bass：亞沙

現在以Vocaloid在NicoNico動畫中順速竄紅。
2012年7月投稿的Vocaloid歌曲 「哀掉吉原」，至今已有90萬點閱次數的超高人氣，也被NicoNico動畫裡的其他音樂家表演過。此歌曲也被網路浮游都市之公司出版為小說。
亞沙也參加 EXIT TUNES 所舉辦的 「EXIT TUNES ACADEMY 」祭典。

Twitter：

結他：町屋

在和樂器樂團擔任結他手和伴唱。
也在獨立音樂領域中的風靡團體「m:a.ture」裡擔任結他手及歌手。
此外也以也參加其他歌手的巡迴演出。

Twitter：

和太鼓：黒流

三歲開始打太鼓，九歲加入東京的和太鼓職業團體。
習得了傳統太鼓演奏後，獨立單飛。
曾在15個以上的國家表演過太鼓以外，國內外也有雜誌專訪，電視及舞台劇等的表演活動。
身為太鼓演奏者，以傳統太鼓配合現代音樂，與多位音樂家及演奏家合作過。
曾擔任東京都教育委員會主催「東京都高等學校文化祭・鄉土藝能部門・中央大會」的審査員。
也是東京迪士尼樂園&迪士尼海洋樂園的「Blazing Rhythms」、「Countdown」、「The Legend Of Mythica -密西歌傳說」，以及「迪士尼盛夏祭典表演」等的太鼓表演指導師，與許多音樂家合作，也參加錄音活動。

Twitter：

西洋鼓：山葵

出生於中國，成長於岡山。持有著四分之一的日本血統，在Niconico 社群網站裡壓倒性的人氣西洋鼓手王。
15歲開始打鼓，除了流行搖滾樂，也與舞蹈、演劇攜手合作，也參與唱片錄音。
團員中年紀最小卻有沉穩的傲人演奏技巧，成名作莫過於與黑流合作的快速雙大鼓，為和樂器樂團中的知名表演。

Twitter：

新post 留名支持

香港主要的兩個FaceBook專頁

和楽器バンド 香港交流支持區

和樂器樂團 - Wagakki Band Hong Kong Unofficial Fans Club.

amazon訂左新碟28號先寄到黎

連登第一個，和樂器バンドPost

Beni

巴打訂咩version?

CD+BD AMAZON限定版

睇完潮吹金手指 •巴打訂左盒fc
我都走去訂盒先

amazon 有ic card sticker 正阿

唔捨得用

lm

新帖留名
自己無信用卡買唔到fc version好葡萄

新碟中左聖志同山葵、咁耐以嚟得ikusa中左張ゆう子同べに

Live 重點之一 男聲追憶

有咩用嫁？

你可以黐落張八達通度既

留明

其實町屋唱鄉愁之空果陣都好好J

好撚正

大盒過八奏繪卷少少

正面

歌詞

相册

兩盒碟，有唔同既封面

beni 同yuko 既相

top4（唔計舊曲）
1.ワタシ・至上主義
1.空の極みへ
3.浮世heavy life
4.諗唔到

pish

終於舊post已完

好似係第一次爆
之前幾個都係潛哂水
Fc版仲未出貨

呢隻垃圾Game，絕對係和樂器嘅黑歷史，想當初鈴華仲叫大家大力支持，結果營運咗一段時間就宣布冚旗

利申：玩過一陣，隻Game真係好垃圾，我情願冇出過，仲好過依家，變成一個黑歷史

未聽過 係玩啲乜？

留名

主要都係玩節奏同反應嘅game（但係好單調），另外歌嘅選擇唔多（印象中好似得三首），想要多啲就另外俾錢

仲未收到email拎貨，今日拎唔到要等星期一

好大機會，你下星期先有

岩岩睇左。出荷完了

抽中鈴華真係好感動
信和買一盒竟然中到，感覺好夢幻

嘩，真係恭喜你啊，呢張好靚

呢個造型仲靚過另一個造型

有米 幾錢
好似得你中雪既造型

原來有post

其實只係買左一盒blu ray type a無買到其他
係信和對住地庫電梯果間買，400蚊
其實樓上有間賣360，咁啱賣哂無貨又唔想訂貨走多轉先要硬食400
不過比多40蚊中到鈴華抵哂la

歡迎

正野留名

雪女造型好正呀

大家有冇邊個MV係特別鍾意？

利申：我自己最鍾意係撫子櫻個MV

淨睇鈴華的話，千本櫻
整體來講就起死回生

暁ノ糸

不過要彈既係條龍既音效大聲得濟

我揀ikusa

因為Beni個look真係好正 同埋啲武打場面

ikusa鈴華呢下真係世界級

原來有po

起死回生單眼嗰下又係世界級

呢下嘟嘴先世界級

推post

Twitter上有啲人，將和樂器卡通卡，雖然係畫得幾得意，但係點解要將Beni畫成隻雞咁樣呢

擒日原來打漏咗一項
黑流原來係米奇老鼠個師父

係咪得我好唔鍾意戰？
見樓上都有巴打提過 但我真係好唔鍾意呢首
My favourite係反擊之刃同埋起死回生

戰我一般般啦
最唔鐘意暫時都係clean

巴打，點解唔鍾意clean?

唔知點解會聽到個人好"炆"

因為歌詞太多ありがとう？

可能係

ikusa樂器編得幾正下，一開頭多種樂器爆出黎過下完全發揮到洋樂器同和樂器混合埋一齊衝擊感咁
clean就比較POP，麻麻

想問下新碟你地邊度買？

我想買四季彩live collection cd+bluray

AMAZON

amazon買啦，有ic貼紙卡送，唔買就快冇

Ok今晚do it

叫你老婆送俾你咪得囉！

我真係諗唔明，點解Amazon限定嘅Live Version，BD版會平過DVD版？

因為amazon限定既LIVE DVD版已經賣晒，過啲係其他鋪賣amazon版炒嘅貨黎，只係amazon幫佢送

啱啱發現原來連浄CD，都貴過BD版

會唔會係無貨，令到個價升上
利申：9up

四季彩期貨價格上漲

咁都有得炒...唔係掛

成日覺得beni好慘
三味線啲聲唔夠出

同尺八比真係冇得比、所以好多時有段solo比佢

我都覺得係，所以近來係表演《焰》時，Beni都有份出埸

講起尺八，大輔好似好多時隻歌埋尾果陣都會走音

大新年會曉之宴amazon限定bluray版2手都炒到上2萬幾yen
想買返八奏繪卷初回版都要9千幾yen

可能係先入為主

《焔》最正都係町屋+亞沙+山葵 多左Beni支三味線反而怪怪地

就算我迷Beni都係咁話

我又唔太覺佢有走音，不過差不多吹足成場，其實真係幾辛苦㗎！加上吹奏成隊得佢一個

題外話：其實町屋好似係識吹喇叭🎺

炒到上九千円，有機會係信和直接買會仲平

其實我都覺有啲格格不入，Beni應該去表演遠野物語會啱佢多啲

幾時有香港live

轉音定走音？如果睇碟果啲走音都應該會修走

香港鐘意SEKAI NO OWARI既人應該同鐘意和樂器差唔多

希望前者搞完快啲到佢地

反而我覺得太鼓聲唔夠出
三味線聲其實靜靜地聽都幾出
當然你用尺八來比就冇得好講啦
但係太鼓聲真係好細

我想問下, 隻live collection, 以下兩條link 有咩唔同?

點解唔同價既???

多左IC 貼紙?

第一條link 係amazon 限定version, 有ic card sticker 跟
第二條link 係普通version

thanks

對太鼓唔熟，太鼓嘅聲同bass,鼓夾埋既時候好難分辦，係聽到啲聲實啲，但係聽唔到用咩拍子打落去 ，用大鼓打就比較清晰
三味線就細心小小聽其實都清晰架

黑流把聲仲大聲過太鼓

駁唔到

其實黑流把聲幾好聽！

期待，佢哋會以 - 超（スーパー）和楽器バンドＺ - 名義出一張專輯

聽住黑鴉組先
都有黑流大輔聖志

其實我幾鍾意睇，呢兩條友影嘅親蜜照(因為太過搞笑)，可惜依家已經唔會再影(就算有影，應該都唔會再公開)

某程度日本保守觀念既人仲大把，印象中上次佢哋去仲間個節目個個如常咁著，唯獨町屋多左件底衫定裇衫，全身包到實曬手頸啲花半滴都冇出現

你唔講真係唔覺，多謝提醒

推下Post先

今次呢個post d reply 都算升得幾快

係mumo 買碟用左buyship 黎運
但buyship話2個件貨
而家唔知點申報貨物
會唔會jp郵便 個追蹤號同收到件貨唔同號

新碟初回有咩特典
冇特別等4月過去先買

初回有多一首歌，不過以我所知，台版都會有，所以如果唔係想買Blu ray版，其實可以等台版才買

以下係今次台版四季彩的資訊

【3/31 avex e-shop新貨上架！】
★★和樂器樂團/四季彩-shikisai-台壓版，預計3/31發行!
台壓推出三種版本，分別為MUSIC COLLECTION版（CD+DVD）、LIVE COLLECTION版（CD+DVD）及CD ONLY版，三版本封面皆不同。和樂器樂團的知名翻唱名曲〈孩童紀錄〉也以Bonus Track的形式收錄其中。
各版本隨機封入收集小卡乙張（共18種），首批贈送海報一張，海報數量有限送完為止!

你可以問一下「潮吹金手指」巴打，佢好似都係用 Buynship寄來香港

想買埋台版要張海報

台版我淨買CD算（純屬想要海報），之前日版我已經元氣大傷

唔係好明你意思，你申報貨物到揀返＂自動轉運＂再入返jp郵便編號應該佢會知件貨係你

見到呢張圖就諗返起呢條片，碟都出埋仲未解話

我都想睇，但係應該唔會有MV

拍攝花絮

町屋咪好鐘意彈彈下自已係度十字步既

話說係櫻之宴終於有beni陪佢，而且仲非常同步，唔係係咪有夾過

無記錯好似係「決して独りで 戦ってはいない」呢個位咁上下

啱啱食飯聽碟果陣個畫面漂咗出嚟

我都好想去睇呀！爸打你就好啦，可以係現場感受到町屋，Beni嘅十字步

我睇wowow台果個咋、我冇去現場呀

鄰國個貼吧好似有檔下載

巴打建議你首先check 下有冇調轉左mumo 個oder number 同埋發貨個track number
冇既話就用track number 上JP Post check 下件貨個status 睇下係咪已經有人收左貨
上面兩樣野做齊cofirm 冇撈亂而又有人收貨既直接搵buyandship 客服啦

ディズニー夏祭り 2014 雅涼群舞 音源

演出者：
鈴華 ゆう子 (唱)，大輔 (尺八)，黑流(和太鼓)

利申：不是我的，只是在Facebook見有人post

黐撚線既臂力

我覺得beni曉宴個 look 真係超襯佢，好難超越

終於到手啦，遲一日寄出要等多３日先拎到手
仲差MV version未到

恭喜曬

差距縮小到15隻、等睇聽日

呢個post每人再入三隻，推爆上榜首

請問白色果盒點買

我上JP AMAZON都搵唔到

八重流限定版

上個post 有post 過link 架

再post多次

張gif睇到我，不自覺都郁咗幾下

快啲出大新年會2017啦，想睇雪之宴

有冇得網上聽下先
好似幾得意

我係係呢度見到嘅，我聽到八分幾鐘，就聽到鈴華把聲

其實大家除咗會買和楽器外，仲會唔會買埋佢哋周邊嘅CD?
鈴華

亞沙

m:a.ture

黒鴉組

華風月

Asty

鈴華同華風月都有
其他未有衝動入手

黑鴉組有女裝聖志

請勿亂J、謝謝

J 錯亞沙位巴打麻煩留意返

唔駛搵啦

賣完了

same

想問鈴華係咪真女

佢有啲角度怪怪哋

放心J 啦

巴打放心喎! 鈴華，Beni，亞沙一定係真女，最少三個我都J過

仲有張仲好J，等我晏少少post出來

識J緊係J埋聖志啦

咁我等4月先買
買開日版費事轉台版

巴打係買開台版 費事轉日版咋

我係日本amazon買

但係比錢果時話您的訂單中包含無法配送到您指定地址或無法利用您指定配送方式的商品。請在了解更多查看配送限制，並修改配送地址或配送方式。

姐係一定要搵代購先買到 ?

巴打你件貨係amazon 自己賣定係其他賣家？

我左邊都tick左日本国外配送
直接銷售和發貨。提供禮品包裝。

巴打，你試下下面條link

有冇人發覺優子唱歌咬字好清晰

我日文有限公司，聽其他歌手好少可可以好似優子咁清楚聽到係邊隻音

竏
話曬鈴華都係全國吟詩冠軍（公開組）
所以唱歌咬字，轉氣，應該難唔到佢

唔好意思遲左回

你條link比錢果時都係話您的訂單中包含無法配送到您指定地址或無法利用您指定配送方式的商品。請在了解更多查看配送限制，並修改配送地址或配送方式。

點解會咁嫁

原來要叫裕子先啱

我估唔係直接由JP Amazon發售的話，會寄唔到海外

依家做法，唯有經轉運公司

傳聞鈴華真名叫，鈴木裕子

如果巴打堅持要ＤＶＤ版既話就要轉運公司
如果唔介意bluray版既話可以試下面呢隻

或者等台版都可以，內容一様，仲會送海報

知唔知張海報係點既樣

台版個張未公佈

amazon送到了 都幾快
張貼紙中間摺左有條痕

等我分享一下和樂器各成員啲相片，希望大家鍾意，不喜勿插
(往後都會間中post下，多數係舊相)

幾年前，Beni同聖志擔任gouk模特兒時嘅Poster

啱啱瞓醒嘅山葵，感覺好似未差電嘅道友(笑）

呢張相影到聖志好型棍呢

聖志好彩無堅持行偽娘之路啫

其實佢到依家都仲有用「紫音」身份出post

みんな！おはよう！

你又知我諗咩

有冇乜嘢相分享下，睇下點怪怪哋

可能鈴華本身漲
影相多數都側側地
所以一用返比較正面既角睇落就會怪怪地
同埋會睇唔慣佢唔著和服個樣

係和服衣著上，佢個好姊妹有伽，真係幫咗佢唔少

得罪都要講句，鈴華著衫方面真係冇乜taste，佢應該要請教一下Beni

成日整到自己成個水桶咁

又諗起C3 嗰幾張相

啱啱無聊發現到一樣嘢

根據呢篇報導，鈴華話高達係佢出世前，已經存在嘅作品，經wiki調查，高達首款作品係1979年，換轉推算，即係鈴華好大機會都係八十後

俾你回味下

佢個陣真係肥到腫

最盡今年37 歲

btw 鈴華本名叫鈴木裕子

鈴華唔著長裙/鬆身既衫就會變水桶，當然水桶有水桶既好 就係可以俾我哋笑佢似水桶

巨乳囉
鈴華以前咪有個主持節目既
好多日本人留commet 都係巨乳

係google打華風月都搵到

本名は、「鈴木裕子」さんといい、「鈴華ゆう子」は芸名のようです。

基本上笑佢水桶係入門動作

連佢隊友山葵，對鈴華第一個印象都係巨乳，我哋真係無話可說

post張靚啲嘅舊相，俾你回下血啦

好青春

巨乳大姐姐

大家有冇諗過，今年出大新年影碟後，搵個場方約出嚟，一齊係大螢幕下睇大新年會有？

我唔係好識呢啲嘢、呢個版本比CD音軌好？

佢今次個hi res 麻麻地
唔太夠誠意
hi res 同普通cd 既分別可以睇下呢度

如果有一日佢出dsd version 既話
shut up and take my money

我手頭上冇呢類裝備

得閒去試下啦
同一首歌換播放裝備有時會有驚喜
未俾個fd 介紹前一直都係用跟機既野來聽
入左坑之後就發現原來一首歌有咁多野以前miss 左
試既話最緊要有定力
如果唔係就不不斷燒錢

我木耳嚟架咋喎

巴打玩開呢啲耳機？

玩開談唔上
新手級
平時出街聽既話一係用player
大部分時間都係XDP-100R + IE800 既組合
少部分時間就iphone+DAC+IE800
係屋企既話就用屋企人套音響

要買個主題

我有
晏d 番到屋企upload 益巴打

其實iPhone 係咪完全冇辦法聽到呢啲？

巴打你唔係已經買咗碟咩？仲要download？

CD 同hi-res 係2回事

明白，不過我呢啲木耳，一定分唔出

如果有部player既話其實好易聽得出架咋，平價耳筒都聽得出個分別

要加個dac 先得
不過一個dac 都唔係平
想upgrage 下既話不妨先升級耳筒
相對小小投資已經好大分別
你去d 耳機鋪用iphone 直推試下唔同既耳筒
會發覺個世界唔同左
當年就係咁樣俾個fd 導左我入坑

啱

要換一定係換耳機先

分享下先

留個名先

巴打隻耳機幾錢

FitEar MH335DW
~$14000

當我冇問過

我都只係upgrage咗好少少嘅耳機就算，此終自己隻耳係木耳，無謂用咁多錢投資落去

利申：iphone + ue fi.10 pro

其實請教下大家，買耳機咪有分咩女聲呀、中低頻呀咁既，咁和樂器應該係屬於邊類？

最基本就動圈動鐵兩種先
動鐵通常都會有幾個單元，所以解析度會比較好
唔同樂器都會聽得比較清楚，但係通常呢低頻就麻麻地同埋d 聲比較冷
動圈呢就低頻比較好，暖聲d，但係解析度就比起多單元既動鐵差d
注意上面既野全部係用錢堆砌出來，所以上面只係一個好rough 既比較，你肯洗錢缺點係可以用錢解決的
坊間亦有動圈+動鐵既混合耳機，理論上可以互補不足，但係同時亦會有人覺得不倫不類
所以一句到尾，出去試下，個個人既口味唔同
唔好信哂d sales, 自己慢慢試，最緊要戴得舒服同埋自己岩聽

新手有錯屌細力d
歡迎其他巴打指點下

個post開始轉型
變哂命同哂耳機

證明和樂器既fans都好追求音質

我隻耳機聽到某啲高音會好刺耳好多齒音

唔追求音質點聽得哂佢地咁多樂器

大家盡情嘖血吧，Beni泳衣照

啱先twitter 見到都哇咗

Beni會唔會比人溶左

即刻上八重流諗住會唔會有多d 正野睇
原來係冇既

可能遲啲有多啲相

學到嘢

Ipad

我又唔太覺喎！不過我都係留意返佢哋音樂上嘅嘢算

睇多次大合照張相
其實有d 料到

如果係鈴華咁著，我諗大家睇完，都係叫佢著返件衫就算

利申：好想睇亞沙著泳衣

鈴華，不了，唔想睇

鈴華全身係都有料到
學巴打話齋，都係聽佢把聲算了

鈴華和服Look係最靚

亞沙老公

btw 發現呢個post推得算幾快

個名
幾時會有紫音老公出現係呢個post

yuko
btw個名做乜鳩

娶亞沙做老婆，唔怕俾人搶又唔怕戴綠帽，不知幾好

聽講伊呂坡歌係齊哂日文既假名仲要唔重複
準備喪聽學日文

2016年大新年會，呢幕真係好深刻，Beni真係好靚

亞沙呢下動作，真係殺死人呢

睇返三昧
町屋以前個造型喪好多

唯一一個，可以睇到町屋唱Episode.0嘅演唱會（Blu-ray)

卡通版鈴華，Beni

みんな！金曜日，おはよう！

條友唔捉優子做運動不突止仲要瘋狂供給食物

wasabi 講明鈴華係巨乳嘛
緊係要提供食物保持住啦

題外話，成日睇山葵個twitter，覺得佢煮嘢食方面應該好勁

依家變左文青，希望間唔中會整返呢類造型出show啦

要入屋就未必得啦

我估町屋係和樂器往後嘅演出都唔會再有呢類造型，係m:a,ture或者仲有機會

亞沙其實都收斂左、雖然仲偏女性妝扮、但應該唔會再有J錯既情況

以前嘅亞沙真係眉清目秀

中左町屋

恭喜恭喜，町屋正呀

港版定日版

係信和搵唔到港版

上星期終於到左香港
聽日有得拎

我想要我老婆

改名做町屋老公囉

真係有買襯手，唔係遲下得得大輔㨂

岩岩youtube搵到佢地deep impact既寫實紀錄 睇到佢地私下相處覺得好可愛 不過條片有d矇 唔知有無高清

同埋想問有無多d呢類紀錄 真係好好睇

嘩，成份咁擺上YouTube

Avex好似有意容許畀佢哋啲嘢係YouTube 流傳

點解好似黑流好少出現咁既

Beni都係比較少

岩岩J完條片 佢唔扮女仔果時 平時其實幾可愛 我一開始都J錯左 鈴華炒滑板果到好好笑

畀人沒收塊板

beni係真女wo唔駛驚j錯想睇呢d片其實可以搵下mv的making of，都有野笑下
btw，唔記得左邊到聽過話黑流果陣有野做，所以離隊左一陣，好似係

成隊得三個女仔都可以記錯

sorry 打少左 我指亞沙
岩岩開始接觸wagakki 仲上網搵佢地表演D圖黎J 真係幾清純同好得意
後尾睇人地打既團員簡介先知個團得2個女
HI !!! 我竟然J左個男人??

放心你係度都唔係唯一一個

識Ｊ一定Ｊ亞沙，好事黎

仲記得我第1次睇到佢地千本櫻條mv，我仲心諗入面3個女member都幾靚
後尾睇番呢到話唔好j錯亞沙先知

我第一次認識和樂器都係千本櫻mv，果時見到亞沙都好似幾吸引，但又有少少遺和感
之後再 Google下，好彩無中招

係日本

個file

細到無倫唔知拎嚟裝咩

個個都有份

留個名

唔係A4 size？

一次買哂所有出既碟

a5左右

香港買好貴，之前一隻都冇儲
不過搵唔到華風月

華風月，之前我係日本揾，都唔係間間店都有（比較難揾到），反而我老婆出個兩隻碟，反而好易揾到

終於到左

但係

大輔

突然好多生面口嘅巴打

歡迎各位新來的巴打

迷Beni既都係高汁fans

beni

Beni 平時著便裝都好好睇

町屋張駕駛執照

終於拎到上手

話咁快就3百幾個reply
希望繼續有有多d 新面孔

等多d人J佢

以後要係第一頁加返句警告字眼

J過asa就會更加認識wagakki，一定要J下

慶祝一下有新面孔加入呢個post討論

亞沙既性別就係亞沙
放心J 啦

睇左本小冊子
大合照鈴華係正本野中間接埋左

你地係日本AMAZON買野用咩轉運嫁

我用樂一番轉運要1300 YEN

SHIPBAO

廿幾蚊咁平
下次用呢間
上網都搵過都搵唔到咁平
最後比左1300 YEN

Amazon 上次四季彩直寄經DHL都係850yen

amazon 不如用佢個direct shipping 啦
好似仲快仲平

一開始淨係比鈴華吸引所以無中招

想問
條官方下載link 限期前下載左會唔會跟手del埋

我都係比YouTube千本櫻果張鈴華縮圖吸引到

岩岩食飯我用FD 900幾蚊既耳機聽FD 首70幾MB既雪よ舞い散れ其方に向けてflac
之後再聽返我80蚊耳機 9MB既MP3 我竟然聽唔出有分別
但係我FD起勢話完全唔同feel
我咁樣是咪木耳
吊 我真係好可悲

巴打你係咩環境聽先
如果係餐廳呢d 咁嘈既環境一樣好多細節位會聽唔到

係商場到
我都有講過 不過FD死口話就算咁嘈都可以聽到出分別
可能真係要好靜我先聽得出啦
但係諗到要用千幾蚊買耳機真係好心痛

真係咁木耳就唔好嘥錢啦

係 呢條不歸路黎 行左第一步就好難唔敗家

與其自己隻耳係木耳，咁就慳返啲錢唔好盲目追求貴的耳機等（有閒錢另計），將呢啲錢用嚟每年過去睇一次大新年會好過

返工好撚悶 補一補血先

冇錯
器材點upgrade 都好
都不及現場真人演出，仲有個氣氛

聽左巴打講
DOWN左D MAKING黎睇
好好J

飛去睇大年新會都係一條不歸路黎，去完就會想瘋狂去睇佢地演出

我明
我真係明

15年尾我去台灣睇演唱會
d音響垃圾到喊
全部爆曬聲

據聞C3 都係災難級

會彈base既女仔好型

8人樂團，對音控要求好高

原來我老婆，細個嘅時候都幾男仔頭

用女大十八變呢句說話，嚟形容亞沙真係冇錯

佢哋隻碟無啦啦又游返上第二

好事嚟，希望有機會升上第一位

差成十倍

其實咁樣啱㗎啦，fans基本上一出就狗衝曬，第二個星期都仲有咁既銷量証明引到新人入坑

有冇巴打覺得，以演唱會嚟計，最好係曉之宴，最唔好睇係衝擊呢？

自己嘅演唱會top3

1，曉之宴
2，ボカロ三昧大演奏会
3，東照宮400年

死撚開啦玻璃人 阻撚住哂我睇優子bb 信唔信我打撚到你變wasabi？

我驚你唔夠佢抽，變wasabi果個會係你咋！

雖然最後佢打到我仆街 牙都甩埋 但完全同腹肌冇關

俾佢打完你，然後等亞沙過嚟呵返你

呢啲咁既mk我一拳一個啦

雙重傷害 不了

終於知驚啦？

山葵話：巴打你就隔住個mon同鈴華打J，我就對住真人抽水都仲得

佢條咸濕仔口頭抽水就叻，真係畀佢抽佢夠撚膽

巨乳

咦原來有和樂器討論區 重要開到2
一直都唔法國有
新手留名

歡迎加入討論

一句講晒迷唔迷Beni

之前唔係有人提議過，要J過亞沙，先至可以討論咩？（笑）

最迷就係beni
同埋覺得三味線呢種樂器好特別

八重流失格

我都係返出去先

唔好走啦，有嘢睇

我竟然係度聽果隻instrumental

而且覺得ok正

隻instrumental就咁聽都覺得正啊，聽返先知原來自己聽漏左好多樂器聲，聽唔出

做乜事鈴華個眼袋咁大個

優子個眼袋好似不嬲都好大

優子咩都大

有無人幫大輔P過頭髮
我想知佢有頭髮會唔會靚仔D

ikusa個mv咪有頭髮

有頭髪的大輔（希望唔好嚇親你）

都係坊主啱佢多啲

成日望到呢張相嘅時候，都以為Beni條中間界冇曬頭髮，希望佢快啲去染返好個髪啦

mk

你唔講真係唔覺

係得冷帽先叫正常少少
BTW 聽日隻碟就送到黎
求你張咭千其唔好中大輔
其他7個都無問題
就係唔好大輔啊

其實黑流真係好識攪氣氛，但係唔知點解佢好似成日被啲fans冷落

就連d making 都好似少黑流

當年睇YouTube定bili啲人話暁ノ糸成個mv黑流好似一個正面都冇

後尾出咗making 先確定唔係替身嚟

成個伍佰咁

有張仲似，可惜搵唔返

呢張相應該係鈴華最瘦個時影

有冇人認頭做黑流老公？

鈴華住和服以外嘅衫真係麻麻地
但和服極正

yuka 真係幫鈴華唔少

有無巴打覺得黑流好正 反而我覺聖志好少鏡頭 不論係live定pv

企後排成員既宿命，無論偶像團體定搖滾樂團都好。

唯一特例：X Japan yoshiki 分分鐘多鏡頭過主音

我都覺得係咁嘅原因，所以黑流係「超 和楽器バンドZ」時，被安排上前做主音

其實呢個live有冇片，八重流入面好似搵唔到

今日睇山葵爆料，原來Beni成日點亞沙去買晚餐

町屋與伍佰

町屋越來越文青feel

町屋呢啲相，應該唔會再有機會出現

嘩，做乜鬼野

紅左就成隊野都收斂哂

冇辨法啦，要入屋上大台就唔可以好似以前咁瘋狂
依家嘅町屋，有時我都覺得太斯文啦

好鍾意j吉原xxxx intro嗰段三味線

真係好文青

你應該係Beni嘅fans

依個MV裡面嘅町屋，簡直文青到極點

黑流同wasabi d gay post 都冇哂

你想睇？想睇我先post

得罪講句，要入屋收歛咗問題唔大，最緊要唔好變質，覺得今次隻碟比上一隻都pop咗

之前都係度講過好想佢有多啲機會

其實我都幾驚佢哋係音樂上變質或處於迷失期，雖然知道呢一日一定會降臨係和樂器身上，但係都希望唔好咁快到呢一日

而我預計應該係一，兩年後，佢哋會暫停和樂器一切活動一段時間，然後再復出（到時復出之日，有機會加入新成員）

以上純粹個人感覺，不喜勿插

由出道聽到而家..

講完

計返主要都係亞沙，町屋，yuko 三個產量最高
但其實佢地三個穌左和樂器之外都有自己既band/solo project
所以有時係唔係真係有咁多靈感去創作呢？
今次隻album, 係正既，但係諗深一層，覺得正或多或少都係因為餓得耐
隻album 其實我覺得完成度不及八奏
我會咁講
四季彩：偶有佳作
八奏：平均水準高
好似howling 咁，其實有d 突兀，同樣係出自町屋之手，暁の糸明顯更加有力
上一隻album 俾我既感覺係show 到俾人睇佢地除左翻唱，原創歌一樣夠吸引
希望來緊既新歌會更加好啦

其實今次最多人讚嘅歌係至上主義，希望往後Beni繼續有佳作（不過個人認為至上主義，町屋同亞沙應該幫咗唔少手）
另外想講嘅係，希望下隻碟，黑流，或者係亞沙會同鈴華合唱返一曲，咁應該會有啲新鮮感（當然如果係Beni加町屋合唱更加會估佢唔到啦）
不過個人認為八奏高質過四季彩少少

除定褲

山葵💕黑流的親密照大放送

山葵💕黑流大放送第二回

千祈唔好問我點解咁變態，收埋咁多佢哋呢啲相，我只係覺得一隊樂隊（或一名藝人），因爲要入屋或者簽咗唱片公司（或經理人）後，往往被強制要求刪咗一啲未成名前，而又會影響到型象嘅舊相或影片，呢啲咁嘅情況其實係無可避免嘅，所以我覺得呢啲舊相係好值得收藏

又以鈴華為例，其實鈴華係好耐以前影過一張好暴走族feel嘅相，可惜我估因為怕影響型象，所以係網上已經搵唔返呢張相

翻唱歌因為有前人加乘

我反而希望佢地越來越多自家既歌

仲有我想問之前十幾頁有人post hi-res ver出黎
我想問點樣有？
日本網買？
唔怕mp3充/hi-res?

唔該曬
回家慢慢研究下

暁ノ糸我自己覺得好神，某程度我唔信有辦法超越到，七款樂器兩把人聲，基本上係呢隻歌都係完全發揮，我當年第一次聽完既感想係「黐撚線」

加埋個MV咁正，真係完美咁滯，唯一要挑剔係首歌嘅時間公立咗少少

好眼瞓，幾時先可以放工呀？

同埋次次睇MV都比隻龍既叫聲嚇親

條龍既吼叫聲無可否認係個mv唯一敗筆

條龍嘅叫聲，雖然大聲咗啲，但係將成個MV昇華到另一個境界

有冇巴打覺得條龍係MV出場嘅畫面，仲多過黑流

根本黑流係呢個mv無出個正面

或者換轉角度睇，條龍係黑流嘅化身

啱啱開返ボカロ三眛live黎睇

山葵真係大隻左好多

好拿搞嘢，啲讀白變曬傾計，同埋優子既唱功真係無得頂

唔通真係時差問題？點解鈴華個樣咁殘嘅？

素顏掛

好鍾意呢個畫面

未有Beni同亞沙嘅和樂器
仲係死魚眼，目無表情嘅鈴華
背脊啲字寫得，仲係好小學雞嘅山葵
仲係經想帶面具嘅町屋
個個都好青澀

有時睇得多佢哋嘅近期MV，再睇返呢啲初出道嘅MV，真係好令人懷念

另外我有時係到諗，如果Beni冇加入，而由奏頂上，而隊和樂器，會唔會變得好偽娘呢？

想知彈bass果個係邊個黎

白神真志朗，以前山葵的隊友

呢啲嘢好睇商業考慮既

Beni明顯吸客好多

不過奏真係神級三味線

好正好正

山葵真係大隻咗好多

呢首好鍾意中間結他尺八果段

華風月出新album

咁突然！又要入貨了

圖呢

好麻煩
日本地區限定
要搞VPN?

華風月 NEW ALBUM
「淡き現に 夢かさね」(あわきうつつに ゆめかさね)
2017年6月7日発売決定！

更に！「淡き現に 夢かさね」CD発売記念公演（仮）
2017年6月24日(土)@水戸駿優教育会館大ホールが開催決定！
※詳細は追って公開いたします。

華風月にとって3年ぶりのリリースとなる待望の4thアルバムは渾身のCD3枚組！
全国大会優勝の実績もある詩吟の初の音源化となる「月の章」
童謡や唱歌の懐かしい旋律に新しいアレンジを加えた「風の章」
メンバー全員の作詞作曲によるオリジナル楽曲が揃う「華の章」
珠玉の全33曲。まさに華風月のベスト版といっても過言ではない。

さらに、初回限定盤として活動5周年記念のDVD付き商品もラインナップ！。
これまでに公開されてきた「深紅」「かざぐるま」「月に照らされ、風に揺れる華」のMUSIC VIDEOを収録するほか、いばキラTVで放送されたライブ映像＆インタビューの特集VTR、未公開のライブ映像等も収録。

華風月の5年間の軌跡がびっしりと詰まった作品となっています！

※店舗別オリジナル特典等については追ってお知らせします

【アルバム情報】

華風月 NEW ALBUM
「淡き現に 夢かさね」(あわきうつつに ゆめかさね)
2017年6月7日発売

【通常盤】3CD
KRK-0004 3,980円(税別)

【初回限定版】3CD+1DVD
KRK-0005 5,000円(税別)

[収録曲(CD)]

-華の章-
1. 小さな案内人
（作詞作曲：鈴華ゆう子）
2. クレッシェンド
（作詞作曲：鈴華ゆう子）
3. 物ノ怪 かぞえ歌
（作詞作曲：鈴華ゆう子）
4. アンチョビ祭りの結婚式
（作曲：神永大輔）
5. cafe au lait days
（作詞作曲：いぶくろ聖志）
6. 雨の日パレード
（作詞作曲：いぶくろ聖志）
7. 風のスケッチ
（作詞：鈴華ゆう子／作曲：神永大輔）
8. 月に照らされ、風に揺れる華
（作詞作曲：鈴華ゆう子）
9. Friends
（作詞作曲：鈴華ゆう子）
10. はじまりのひかり
（作詞作曲：鈴華ゆう子）
11. 悠久の地
（作曲：鈴華ゆう子）

-風の章-
1. 通りゃんせ
2. あんたがたどこさ [歌ソロ]
3. 赤いやねの家
4. 朧月夜
5. やぎさんゆうびん
6. 夏の思い出
7. やぎさんゆうびん(もうやめて)
8. サッちゃん
9. 蛍の光 [尺八ソロ]
10. 浜辺の歌
11. かあさん [箏ソロ]
12. ちいさい秋幻想曲
13. この道 [ピアノソロ]
14. ありがとう・さようなら

-月の章-
1. 事に感ず
2. 胡隠君を尋ぬ
3. 楓橋夜泊
4. 親を夢む
5. 三樹の酒亭に遊ぶ
6. 己亥の歳
7. 江南の春
8. 太田道灌蓑を借るの図に題す

點解要揀張yuko嬲爆爆咁既樣黎做cover，kiyoshi同deisuke都正正常常

優子呢個產量會唔會太可怕

我反而覺得幾好喎

唔係唔好睇，以華風月既風格黎講用呢張相感覺有點怪同唔match咁，同對比返以往cover

其實有冇機會將華風月既作品改一改個編曲，然後變做和楽器バンド既作品

又或者係調轉

演唱會可能有機會既

睇返今次華風月夏威夷之旅個歌list，其實勉強可以叫做有四首歌，係和樂器抽過嚟作演唱

我哋成日笑佢，著起便服又肥又矮又水桶腰，所以咪嬲爆爆囉

唔使諗
3CD版本
AMAZON即訂

其實華風月有咩歌推薦下、略略係YouTube聽過吓幾隻好似唔多啱聽

華風月係以慢歌為主，樂器演奏上亦比和樂器少，所以未必人人啱亦屬正常

個人推介
星降る丘，幻想夜，深紅，雪の華

我覺得華風月 和風味重D

華風月我聽純音樂多，我推夕暮れ時の雨，花鳥風月，竹林の風，結ノ道.藍

揸車嘅時候聽華風月，感覺絕對一流

呢隊野咪又係抄陰陽座
有咩咁巴閉
假膠留名

其實呢個post啲人係討論上都好和平，希望各下唔好係呢到攪事，謝謝

佢假膠姐

唉！老人家視力唔好，Sorry，自

笑左

各位唔好再笑我啦！一時衝動，真係後悔莫及

一時衝動j錯亞沙

終於到貨
好想要beni呀

你一張卡中曬全隊咪仲正

冇錢買新碟

Beni真係靚女到爆

真係唔使check ip都知呢張相，係Beni屋企影

都兩，三年前嘅事，唔好再提

你個名

越來越多老公老婆出現

其實我前身係亞沙老公，為咗脫離陰影，所以決定改名

陰陽座都正呀 甲賀

大家唔好成日j我個女好喎

鈴華個老豆係佢好細個嘅時候已經去咗世
所以可以的話，希望你唔好用佢老豆作user name

竟然係咁

鈴華每年咁上下都會有感性文講佢老豆的

抽中wasabi

我都係

日版中成隊 港版中山葵

想中Beni啊

之前個個album中左beni了
其實想中大輔/町屋

食得咁偏想中大輔

第一次買八奏繪卷就中左町屋

根據非正式統計，越想中某樣嘢，係越唔會中，所以從今起，你要有堅定嘅意志，去諗住一定中大輔或黑流，咁[sl或者會有意外驚喜

買cd都有讀心晶片

為咗有中文翻譯歌詞，今晚決定買多隻台版

希望今晚可以中大輔或者係黑流

全隊合照真係好正
不過買錯dvd版

新post留名

我個人好鐘意呢套

町屋為左啱首歌都拎返支雪風出嚟

專登買左個bluray碟機黎睇concert
好清

歡迎進入新世界，基本上無可能返去睇dvd了

好後悔因爲果陣未有bluray機而買左大新年會DVD版

買返隻blu ray 啦

bluray清過dvd咁多，硬係買左bluray版先算，遲啲先再入返部br機

上次大新年會
我就日版買Blu ray（真係高清到爆），台版就買DVD（因為貪佢有中文字幕）

美好的四月

各位訂咗貨未？

又再盡地一鋪，一次三隻

塞翁失馬，焉知非福
上次訂唔到四季彩FC版，慳返個16000Yen，夠買呢三隻

其實隻迪士尼『ディズニー夏祭り』2014，初頭都有啲掙扎買唔買，結果都係忍唔住買埋（鈴華實在太吸引啦）

忍唔住買多隻

我都好似你咁，成日都忍唔住，結果造成以下的結果

其實有冇人同我一樣根本分唔到太鼓聲
覺得黑流精綷係哂佢大叫到

你細心聽下
背景會有d 咚咚聲
就係太鼓啦

成班友真係好唔俾面大輔 ，整到大輔幾尷尬

呢段片超正，三條友玩翻斗君玩到顛

好瘦

二月嗰次動漫展有冇人去到睇肥優？

搶唔到飛，冇得去

企喺欄杆出面睇

去左

企頭排好清晰見到鈴華好肥

肥妹可能好氣啲

你咁講嘅話，呢個肥仔恭一朗都應該會好好氣，睇下鈴華都佢嚇窒

新人留名

中左黑流
想要町屋

歡迎加入，和樂器你最愛是誰？

町屋 作歌勁 識咁多樂器 又彈得又唱得
不過上次優子黎我都有去支持

町屋真係好正！另外佢畫畫同寫字都好靚

萌

町屋有啲似羅鈞滿

你居然夠膽話町屋有啲羅狗
我真係唔知可以俾乜嘢反應你

純粹開玩笑，希望Michu巴打唔好嬲

傻啦點會嬲

經典爆笑圖

好似beni都有rt過

買撚左東京嗰場

朋友直頭有飛係手

冇抽飛，不了，都係等下年大新年會算

下年一定要再去大新年會

坐2樓
請問到時係自己帶螢光棒定係現場買？

到時會有賣入電芯既棒

btw都過左兩個月大新年會BD仲未有消息

話說mk新之城成幢嘅電視近兩個月狂播和樂器嘅mv
前幾日連mv making同訪問都播埋
其實係咪個商場pr裡面有band嘅fans

我估等四季彩賣到咁上下先放出來掛

邊位巴打出來認左佢啦

新之平時都有播下日文歌
但播埋訪問同making真係得和樂器band先會咁

依首都好正
太鼓D咚咚聲

鈴華

亜沙進化圖

好肥好純好正

有多D依D COVER就正

終於搵返呢張伍佰扮黒流嘅相

正啊買硬

亜沙都係愈黎愈中性

覺得今次啲goods麻麻，冇咩買既意欲

我覺得呢個袋幾靚

冇乜特別，同出面街買差唔多
隻杯算係比較有意，不過又唔會點用到，所以都係算

Outdoor

都係今年大新年會個件最靚

のどにスッキリ × 和楽器バンド
連糖都出埋，但係點解冇鈴華味嘅？

嘩！發生乜事？貼山葵d相都俾人當係貼色情相去投訴？
咁就無咗個專頁，唉！

屌佢老母係咪on撚柒鳩

投訴者死全家

上次買左鬆身tee同zipup

大新年會有新消息了

shut up and take my money

FC version 既雪之宴d 歌唔齊

我估係wowowo買咗雪之宴嘅特定播放權，所以連FC版都唔會齊歌

wowowo 唔係播櫻之宴咩
連雪之宴都買埋咁惡

搞錯啊，點解唔收雪之宴全場啊

買唔齊 咁呢次唔值得買啵

搞錯呀

好掃興，雪之宴真係特別有感覺，想感受返當日氣氛
屌你老未，信唔信下次去大新年會都睇晒去

Avex呢鋪玩咩呀，雪宴唔係諗住放落下專當side track下嘛

叫你咁講，真係好大機會

avex 睇死你班人到時都係shut up and take my money

Wgb既fans 某程度都幾理性消費

你睇上次deep impact 點爆死就知

今次買初回type A算，再遲啲再補隻台版

如果照今次通常盤都有blu ray咁睇，咁台版係咪應該都會有blu ray？

我估台版應該一樣冇blu ray

deep impact 我都係求其買隻blu ray 算
仲有真心有d 失望

但係今次avex 都幾捉心理
當我買隻初回blu ray 都講緊成一萬yen
fc version 只係補多4000 yen

FC版冇卡片

仆街6月21號啱啱係日本返黎

照計20號店鋪就會有貨，可以睇睇先

想要睇documentary
但又想要B版封面
真係識賺錢

btw, 點解有特典反而有折?
係咪掉轉左

係喎！買特典版反而仲平
六月使係華風月同和樂器身上，又要用成千幾蚊啦

留名收料

等咗成兩日都未批入群組，有無巴打已經入咗群祖？𥚃面多唔多嘢睇？

利申：之前跟開呢個專頁

最多嘢睇好似係優子泰國既fanspage 好多時啲演唱會cut曬上去配埋泰字幕

你有無跟佢提示打字？
已入

先生你邊位

町屋近排係咪痴咗線？
成日自殘自己

佢想keep住啲窿者、太耐冇穿下佢會埋口

我估

仲有張頸都玩埋，好癲

條頸真係....睇見都覺得好痛

【鈴華ゆう子】茨城凱旋ライブ直前コメント！鈴華ゆう子のただいまIBARAKI 特別編

係咁係到笑

衣錦還鄉

1分35秒未公開音源「そこにあるかもしれない(和楽器バンドver.)」

原曲

推

近來冇乜新料傾添

嘩！

LIVE DVD & Blu-ray「和楽器バンド大新年会2017東京体育館 -雪ノ宴・桜ノ宴-」の【mu-moショップFC八重流専売数量限定盤】は豪華仕様！
各メンバーのロングインタビューも掲載されてます！

萬四yen

雪之宴既音源CD仲要得fc版先有

Avex真係好識做生意

我係amazon 訂左初回blu ray 算了
今次FC version 唔出雪宴live 唔夠吸引
櫻宴佢地電視都叫做播過啦
今次avex 真係冇咩誠意

我應該係BD+CD果套

我買呢套算啦，FC版貴得嚟又冇完整嘅雪之宴

仲未訂，仲考慮緊訂A定B初回bluray好

屋企個衰婆，做乜post咁多張之前同佢去旅行嘅泳衣相出嚟？

我想做隻海星

點解....
喺日本買既四季彩張卡要係佢呀....

亞莎老公你要唔要返亞莎

和楽器バンド / 「起死回生」6/21発売「和楽器バンド大新年会2017東京体育館 -雪ノ宴・桜ノ宴-」より

原來放左片
beni同machiya步伐好鬼死齊

真係好正

華風月 6/7発売 4thアルバム「淡き現に 夢かさね」初回限定版DVD収録映像ダイジェスト

有冇巴打覺得又肥左？ 著左和服都好有分量

見親鈴華唔係唱歌就係食野仲要twitter成日都post食野相，唔肥都幾難
不過反而塊面好似無香港果陣咁肥

【公式】『SDガンダム ジージェネレーション アールイー』ティザーPV

yuko solo既新曲「Tears Cry」

做咩鈴華幾左gundam 歌姬

和楽器バンド / 「雪よ舞い散れ其方に向けて」6/21発売「和楽器バンド大新年会2017東京体育館 -雪ノ宴・桜ノ宴-」より

潮巴係雪之宴啊

有無人等緊7號隻華風月

近鏡一zoom 雙下巴出哂來
不過yuko live 真心高質

如果瘦左可能唔夠能量唱歌

睇今次宣傳啲片反而覺得漲左之後好似唔係好夠氣咁

仲未訂
期待大新年會多啲，見佢琴日又出多隻solo新歌感覺就出新solo專咁

今年係咪無出演a-nation 呢
上年都有去

未公佈者 可能排梗行程

淡き現に 夢かさね。出左
Audio Format: 24bit/96kHz

竟然有24/96

鈴華生日快樂

生日快樂

そこにあるかもしれない・・・/ 和楽器バンド(未公開音源)

諗起幾年前vocalo三昧演唱會臨尾謝幕都試過仲記得果陣鈴華嚇左一下

正喎 咩嚟

重新編曲既翻唱曲

第一彈

唔記得打字
2017大新年既第一彈

見到machiya個面具就諗返起除左一個面具之後仲有一個戴住

有除過咩一陣番去睇清楚先

唔出雪之宴嬲阿
罷買

早晨各位
bonjour

個鼓手係中國人？

中日混血兒

中文名：張旭

搞咩? D樣好怪

我都唔知佢哋班友搞乜

換面apps啫
嚇我唔到嘅

大新年第二彈
仲有3日出

好似係後日開始發售
btw，有無人覺得鈴華雪之宴唱得好過櫻之宴？櫻之宴佢有d位好似唔係幾夠氣，上唔到高音可能連唱兩日太攰，把聲有d沙

avex正仆街

真係好撚仆街

但錢已畀

罷買FC version
買左amazon blu ray 算數

好似已經偷跑哂
已經有人放相出黎

信和黑店可能有

有無人抽8月5同6
天安神宮哥場 係京都戶外

到左啦
btw avex正仆街，每次出碟都要屌avex屎忽

岩岩轉工驚拎唔到假

仲諗緊抽唔抽好。未入會要等27號
查過8月去要2400來回（機票）

受付期間：6月20日（火）17:00～6月26日（月）23:59まで

当落・入金期間：6月30日（金）15:00～7月5日（水）23:59まで

呢到話抽飛去到２６號，但唔知會唔會有第２輪抽飛
同埋照第２句話30-5號先俾錢，你可以抽左先算既，到最後去唔到既都可以走數
利申：未抽過飛亂嗡

你呢次係fc抽。我仲未入會
27號先一般抽

我都收到啦

今晚返去慢慢嘆

巴打，中咗邊個張卡？

用PIN聽住頂癮

Btw我中左黑流 咁耐以黎未中過既人

中左wasabi
都算唔錯

應該好似係流料。咁樣頂a-nation

係都唔奇，出國搵真銀仲好

中咗全隊，Lucky！

恭喜

點解我播唔到雪之宴 撳黎撳去都係櫻之宴

終於得啦 自膠

個別鏡頭好正

町屋如果唔駛和音唔知會搾住把結他跳左去邊

Beni又係超可愛

有無巴打覺得2016大新年會，好睇啲？

計出左碟既話
2016大新年 》2016 日光東照》2015日比谷野》2014 三味》2015大新年》2017沖擊
2017 雪ノ櫻未收到 唔知

感覺上上年大新年會hyper d，尤其是最尾千本櫻隔住個mon都feel到好激動睇落氣氛係好過今年
今年見鈴華最尾好似唔夠氣咁，係差過上年dd
雖然本身都鍾意perfect blue，但感覺上都係最尾先出千本櫻會好feel d
利申，只係睇左wowow tv版係到9up

睇完雪之宴果幾隻之後更加唔明點解唔單獨出

屌你Avex

其實雪之宴唱得好過櫻之宴幾多下

avex 個腦裝屎

雪宴setlist都排得好啲，櫻宴有啲散
avex

有無人去抽京都

亞沙直播緊

呢到有無巴打試過去日本amazon買碟？
想上Amazon買大新年會應該用咩送去香港？應該直接用Amazon global shipping定集運？
同埋Amazon global shipping係送埋上門定係自取？見佢收420yen都幾平，不過係要5-9個business day集運係咪會快d但要自取？

兩樣都會送到上門，貴個隻係dhl

唔該巴打先

有無人會去訂呢本相薄

咁鬼貴既

真係正

原來仲有和樂器POST

巴打都好耐冇見啦喎

但近來冇乜話題傾

有無人聽得出鈴華ver曉ノ系
係邊場既聲黎 係咁轉黎轉去

yuko d自拍睇得出有d肥
d手指好肥腫

中年發福

越肥越正

雖然佢唔係賣樣 但始終要上鏡 太over都唔好既

睇相感覺上佢呢排好似已經瘦過2月果陣可能係錯覺
btw可以去翻千本櫻mv至15年尾果陣就好

七期櫻花同八期北川愛到底邊個會剪頭髮先

錯post

又出新碟
加上出埋大新年日子
和楽器バンド 大新年会2018 開催大決定！

毎年恒例の大新年会が2018年も堂々開催！！
会場は初開催の横浜アリーナに決定！！

【日程】
2018年1月27日(土)

1st Single「雨のち感情論」9月6日発売

2018年1月27日（土）
大新年会2018横浜アリーナ開催決定！！
準備好未，８月１４開始抽飛

黎個閃遊日本有無可能

FC version 連VR 都玩埋
shut up and take my money

cd+vr係咩料
btw，其實大新年會fc抽飛係點樣抽係可以揀定某個位，定係揀一個area之後佢求奇比個位你對呢d野無乜概念

轉新工唔知拎唔拎到假

抽左先算啦，潮巴

抽完到時先買機票會好貴
但係我而家用miles 換定到時去唔成又會好蝕

人生三大錯覺之一：鈴華會減肥

幻覺黎既 明明睇live無咁瘦

最近ig twitter d相同片好似係瘦左不過應該都係我幻覺

決定會去既話都唔會計較啲乜架啦
抽左先算，仲要睇抽唔睇到飛

面好瘦 但手指好腫

pia個網好似bam海外信用卡，上次係pia到搞左一大輪都係買唔到，最後係hmv個網到買
fc抽好似要８月７入會先可以抽

睇你係抽邊款
我先行抽選無問題
但一般既就封殺哂

今年個大新年會係pia 抽完全冇問題
利申：FC 先行抽

呢張好鬼靚

你中左幻術

「SUMMER SONIC SHANGHAI 2017」出演決定！

「SUMMER SONIC SHANGHAI 2017」
2017年8月26日(土)／27日(日)
at 上海国際音楽村(SHANGHAI INTERNATIONAL MUSIC VILLAGE)
開場 13:00 開演 14:00
※和楽器バンドの出演は8月27日(日)のみとなります。

■SUMMER SONIC SHANGHAI 2017 (中国語サイト)
→

去上海都唔黎下香港

avex應該唔敢搏la到時開場單獨show唔夠人買飛好大鑊
佢呢d大型show點都安全不過都唔驚佢地大陸無fans

開頭以為流料黎
但去到上海我估都係唱5-6首歌到
同a-nation 差唔多

yuko話過會再黎香港，我信架

話說入fans club係咪會送隻cd
隻cd係點送比你係digital定實體

網上入會係冇實體碟

唔係日本住基本上都無碟收
btw thanks巴打

咁快收到個繪馬既

睇翻最近咁多次list，睇黎千本櫻都唔會再點做last一隻
btw，鈴華有無瘦到定又肥左

好撚大雨呀

niconico白金睇

已經有得睇

話說佢地encore唱新歌之前個一段mc大概講咩
聽唔明日文只係聽到話olympic 2020

beni著得好靚

今次套衫同以前天樂／華火過陣既feel咁

我朋友出席咗Beni嘅食事活動，內容如下

利申：朋友不是我，詳細情況我都唔太清楚

10個位都搶到入去

我朋友，有錢有時間，做乜都得，相反我返少日工都無錢使

好有米 大新年等你放相黎

叫你朋友上黎一齊傾下嘛

新歌既重點

第一次見佢離開個位

【華風月】ライブ舞台裏密着リポート～結成5周年 4thアルバム発売記念公演「淡き現に 夢かさね」2017.6.24いばキラTV特別編

見到youtube平安神宮條片下面有人comment話去完上海之後有亞巡當中有台灣唔知會唔會順便過埋黎香港
不過好擔心鈴華把聲

黎香港我無論如何都要衝 無藉口

yuko係twitter話打zelda打到停唔到手

音準同氣都差左

有冇巴打已經抽左飛

無

仲卡緊關，究竟個fc會員情報確認要填咩資料，明明填左fc個id/pw都係買唔到，想問有冇巴打教路
利申：上年已經入左fc

搞掂左，當我冇講過

和楽器バンド / 「雨のち感情論」MUSIC VIDEO Short ver.

Short ver

比你搶先

好突然....出左首周杰倫既 東風破

さっきのは、「東風破」というジェイチョウさんの曲です。中国語でカバーして歌いました。集中して中国語のレッスン通いましたー(*´∀`)
すでに中国や台湾などで配信されてるようですね。
詳細は分かったらお知らせしますね。

Kkbox有得聽

揀周董既歌係咪因為原唱唱歌詞都係一舊舊，所以唔怕

【鈴華ゆう子】イラストコーナー特別編／鈴華ゆう子のただいまibaraki!2017

又有

側面無敵
正面...
不過有瘦到應該係開心ge

聽左,有啲詭異,但都係一個好勇敢嘅嘗試嚟嘅~

我覺得YUKO應該放個假休息吓做運動練吓氣，唔夠氣呢個問題好似越嚟越嚴重

山葵夠膽捉住佢做先得

到時又拍片hehe

其實我諗佢唱一場應該都夠氣
最近d片都無夠氣我覺得係連唱兩場頂唔順多d今年出演唱會片次次都係唱後一日個場搞到佢睇落去無哂氣

Avex畀佢哋既方向都應該係瘋狂開live，所以優子真係要操好身體 做好身體管理。

日本有太多女歌手唱到聲都爛埋既例子（avex旗下就有ELT既持田同ayu），所以真心希望佢保重

睇完條片個個講中文起左雞皮

條片講9月6隻新碟會收錄埋呢首東風破。但官網唔係見

我睇錯 原來講出新碟 唔係加埋東風破

More

鈴華成日掛住食嘢

好吸引

期待新碟

其實東風破呢首歌，今次會語會只係收錄係台版呢？

條片似係另外出隻國語專輯

有冇人知邊到有得買Asty既碟?

想問邊到有得睇佢地去邊到出show嫁

我去佢官網都搵唔到

miss左上海

依個post都有講

官網line都有講

和楽器バンド / 9/6発売1st CD sg「雨のち感情論」ダイジェスト

近排掛住打機都唔記得要訂碟

⋯⋯⋯⋯無bd版？

轉新工好多野搞
我都係頭先先上amazon 落order
不過冇BD 真心ON9
fc version 又冇咩誠意
avex

有聽過人講過話今次無商業合作，所以cut budget唔搞bd
不過玩vr就唔知搞乜鬼

點都好
shut up and take my money
avex

至上主義既舞步好可愛

唔知大家睇咗未?

和楽器バンド - 東風破

avex食撚屎

乜事咁嬲？

冇乜特別
純粹係覺得佢分幾隻版焗fans買幾隻
仲要live係出DVD唔出bluray

仲要AB盤冇第3隻歌，即係明屈你要買多隻cd only既版本

最抵死係以前明明FC version 就基本上齊哂
買隻fc version 就一了百了
而家fc ver 都唔齊逼你買幾款

唔係呀之前而家咪同起死回生專輯咁賣法囉
又係一次買唔齊

仲未訂，依家都唔知買咩版好，又冇bluray版
avex係咪冇諗過咁樣會好趕客

今次呢隻碟我skip，不買了
留返啲錢，重錘買下張專輯好過（返正專輯應該會收錄曬）

諗唔掂 可能買cd only 算

Avex呢次真係好智障

我應該買live版 想睇至上主義live

等大碟算

出面好似派緊貨

iTunes 算

好想快D聽到雨のち感情論 full ver

衰啲講句等睇爆死 ，avex食屎啦
另外係咪有巴打去大新年會，買碟可以抽飛，記得買

有無link睇
買碼有得抽

日本store無出，唔通得台灣streaming限定?

youtube 有平安神宮live

畀8蚊囉

有冇人鐘意新碟既另外兩首多過雨のち感情論

你講avcd-83913

月に叫ぶ夜
そこにあるかもしれない...

yes，月に叫ぶ夜既樂器編得幾豐富咁

月に叫ぶ夜有啲似strong fate

有無人知上次演唱會 好似話會出相片冊
有無情報放出黎

有無方法睇到其他台灣avex既片
好似封鎖哂

普通抽選開始
仲未搞好電玩認證

抽左fc飛

咁快出精選碟，avex真係當佢哋搖錢樹

fc 27000 yen

當佢3首新歌。買fc就差唔多要1萬1首新歌

補link，快啲黎屌avex屎忽啦

似我畀佢屌屎忽多啲

avex真係當啲fans憨居架咩,好好地出隻新既大碟或者出隻live好過啦,而家出隻雜錦但係又要夾兩隻live驚死你班友唔買fc係咩玩法?今次真係考慮緊唔買啦...

當普通album咁計法
上網單買果3首新歌算

係。

佢地係賣歌賣live 呢啲多版本老實講係偶像既商法，真心唔想埋單囉

仲要平安live得fc先有
幾識搵錢

【和樂器樂團「東風破-Japanese ver.-」9月29日起KKBOX獨家搶先發行！】
昨天剛剛宣布即將推出新專輯「軌跡 BEST COLLECTION＋」的和樂器樂團，今天又有好消息要特別獻給亞洲歌迷！
繼8月份推出翻唱周杰倫「東風破」的中文版大獲好評後，這次和樂器樂團更加碼推出「東風破」的日文版，並特別邀請到台日混血的創作歌手一青窈來填寫日文歌詞。
和樂器樂團「東風破-Japanese ver.-」將自9月29日起，於KKBOX台灣、KKBOX香港、KKBOX新加坡、KKBOX馬來西亞獨家搶先發行！
<來自和樂器樂團的訊息>
中文版的「東風破」數位發行之後，
有許多歌迷也熱情要求希望能夠聽到日文版。
因為聽說要理解這首作品的中文歌詞，需要對中國古典擁有一定程度的知識，
歌詞的內容也相當細膩，
所以工作人員便介紹了能夠理解中文及日文，
同時又具有創作歌手身分的一青窈小姐。
而拜託了一青窈小姐之後，一青窈小姐也表示她認識和樂器樂團，
因此便爽快地答應了這個請求。

12點就有

呢隻我都幾大機會唔買架啦，雨後感情論都未買

WOW...呢個幾期待...

算唔算改歌詞？
好似短左小小。歌詞

唔明

而家avex直情想殺雞取卵,有咁盡賺咁盡喎,一隻碟出完就即刻出下一隻,要班fans不停咁磅水,長遠睇對隊band其實唔係太好

所言甚是，呢隻碟最大問題係best album，明明先得３隻album，出乜鬼best album，明眼人都睇得出係呃錢，睇twitter都知佢地錄緊歌黎緊一定係有新歌，寧願出mini album咁仲好

但呢隊野點睇都唔駛行短炒路線

我都唔明點解要咁搞

好正呀！

J死人咩

J完鈴華再J Beni

最後當然要J埋亞沙

雖然正，都係唔好賣性感好啲 大脾位遮返少少會好啲

J亞沙

呢個post就快1001，請問你哋有冇興趣開新post，冇嘅話就等我嚟開post 3

麻煩你拜託了巴打，呢個post都推左成年幾

記錯，原來冇1年，不過都好耐下

呢度既傳統嚟

交俾巴打你啦

夠位可以試下放條 禁斷少女plus放黎J

已開新Post

和樂器バンド 討論區(3) - 亞沙原來係

歡迎大家繼續討論 [和樂器バンド]

各位巴打，可以去新Post睇下有乜嘢資料漏咗，或者有乜資料想加，可以話聲俾我知，等我加返落去

已經好好啦，太多資訊反而啲人TLDR

倒數開始

早晨各位

早呀，推po進度緩慢

各位快推爆呢個Post，轉場過新Post

廣告時間

已開新Post

和樂器バンド 討論區(3) - 亞沙原來係

歡迎大家繼續討論 [和樂器バンド]

各位如果係呢個Post嘅最後留言者，請順便貼埋Post 3條Link，Thank You

輕輕一推

推爆
亞沙好好J

推一推，就快到終點

幫推

光源氏計劃

山葵的光源氏計劃，就是此女孩？

唔係呀 岩岩出世果個

1000